淺談下演唱會飛出價問題

以五月天為例

假設我係同條女睇，一個人排隊買到4張380，多左2張想放既情況為例。

如果用炒價買兩張飛，約880*2，1000蚊買返自己15hrs 每hr=66.6

我當個條友係一個窮撚，月入萬2 返24日工 每日10個鐘，佢每個鐘價值50蚊， 如果唔排隊食炒價，佢個15個鐘蝕左250蚊

如果排隊買4張飛，再賣2張比你，如果只每張加200，即係用15小時賺400，咁佢個15個鐘就即係蝕350蚊，即係賣一張蝕一張， 同買黃牛飛差左100蚊，仲要前題係佢只值50蚊一個鐘。

結論:從一個經濟學角度出發，大部分情況下 無可能用加200蚊向一個用家買到飛，如果佢賣貴你超過200一張，佢有機會只係唔想蝕錢比你only

以排隊15小時為例

無人認同?

So?

我見咁多人 求飛 然後要求 原價/+50/+70/+120 不等 我想點醒佢地

咁都有2個負評 真話係唔岩聽

真話係難聽 但你留下負評既同時 覺得我有無講錯先

一係你識既人脈足夠你內部拎到任何歌手既正價靚位門票，一係就排隊搶一係硬食炒價。

我只係純想理性討論下

一張演唱會飛 以用家角度出發 叫價加幾百蚊係咪真係咁唔合理

我之前有1,2張飛放下咁 先利伸返 同fd一齊排隊既 我自己就買左680*2 980*1 但因為本人窮撚 想賣左佢 買返380睇 無期望過原價收到飛 咁我d飛自然就照「市價」出售啦 然後「市價」收返飛睇啦

賣飛既時候問人價 人地開我+70 我回返佢排左十幾個鐘 人工都蝕埋比你
回返我一句:我唔幫親黃牛 黃牛訓廿個鐘關我撚事

有人直頭問係咪原價 話只收原價飛 好似我求緊佢收咁

咁既開價 係咪真係公平同合理 ?

最後我D飛全部賣晒比黃牛

負評既你地 係真心覺得我 從一個排隊既用家角度去分析依件事 講得唔岩?